hk01:公務員JRE試，銅芯口罩入場遭拒須換外科口罩

hk01

禁人入場條友拉得啦，反政府專用口罩